漁場台風好撚難食。。

第一次食到有想嘔既感覺，
叉燒鞋，湯底得魚介粉味，
個麵又有陣白胡椒味，係煙韌度幾好。
食到一半已經頂唔順走咗，到底好食在邊

唔撚係掛？

利申 一排冇食

食到我一路食一路標冷汗真心食過貴價拉麵黎講最難食

貴價拉麵

好大陣胡椒粉味
又淡

未做黃店已經難食
做左黃店 仲難食

真係唔好味到底邊度有好食既沾麵

荃灣台風係長期排隊
但D叉燒一路都係咁架喎

叉燒真係好撚難食
其實呢方面改善下應該唔難啦

我唔鐘意佢D魚介粉

有無邊間黃店沾麵好食
一生懸麵都麻麻地

日本

台風R大碗夾抵食

負評我既冇人出黎迎戰？

仲有今日係食咩咩燒海蝦味拉麵，最貴88蚊果個，屌你老尾原來燒海蝦就係佢落啲櫻花蝦落去，當堂屌左聲出黎，個湯就冇蝦味

元祖

幾年前佢d叉燒係一片片有燒過 好好食
之後變左依家咁一粒粒瘦肉

麵同湯底都keep到高質嘅

試吓去荃灣間台風囉

我自己食過真心好食

認真答
西九龍中心入面 有間 夠晒濃 麵又掛湯
長沙灣個頭 唔知咩名 蝦湯沾麵好正

之前佐敦拉面foodcourt都好幾間高汁ge沾面

係咪水門附近？
冇記錯之前好似係咪轉過手嚟

近年個麵有陣益味
以前都唔係咁

食親都胃痛

X2 唔知咩原因

想知西九龍邊間
foodcourt嘅？